有冇做人呀爸呀媽 個仔女去幼稚園面試吾出聲點算

話說太太帶呀女去屋企樓下間幼稚園面試，我自己本身係間幼稚園畢業生

不話呀女太怕羞機乎次次去面試都吾出聲，想問下入番樓下幼稚園機率係咪好微？

#90後做人老豆
#係咪應該去親子樂園
#呀女2歲in K1
#自己碩士太太學士

碩士：吾吾吾

完全睇人，面多幾間，表現係點唔好睇太重，自由發揮，唔需要幫佢。
由頭到尾無人講過收所謂表現好。

我細個去面試果時只識點頭拎頭

呢啲時候仲生仔

吾你老母

吾你老母
讀屎片呀你

生仔都俾人批鬥 cls

由細到大都讀垃圾
大學揾intern先第一次interview

重點係見人，少見陌生人會驚，帶佢去下公園行下，同公公婆婆小朋友打招呼，習慣下，咁或者幫到你。

膠po?

屌你老母你估ig咩
tag咁撚多 戇鳩鳩

打尻佢囉 一拳鐘尻佢心口 係咁踢尻佢個頭 打到佢出聲為止

即刻掌佢個嘴一巴車落去 打到佢嘴角爆血絲

你俾呢個post佢睇
幼稚園就會寧願你個小朋友啞既

本身屋企多唔多嘢講？
有冇語言問題？
冇嘅，平時你地每日同佢玩＋講嘢幾長時間？
有冇帶佢去啲playgroup同其他小朋友接觸下？

碩士都搞唔店，生仔 真係要考牌。

從你強調自己係碩士，反映左你覺得自己有一定學歷，但原來都係垃圾

一起身睇到你句嘢笑到漏尿

建議樓主去幼稚園進修下中文

高分低能

#90後做人老豆
#係咪應該去親子樂園
#呀女2歲in K1
#自己碩士太太學士
做乜9

岩呀清 細佬仔唔打真係唔識大架

因為covid 19 所以粉左見人嘛

打完個細路仔會記得的。
當年老母成日煎巴我
講緊幼稚園時期，去到我依家20中都仲記得

無錯，大部分小朋友都面對咁情況，好難取捨。